食辣有冇得train?

細佬一食辣野就成頭汗，但又鍾意食喎，其實食辣野有冇得練？

有，利申當初譚仔5小，2年後特辣

有，利申當初三哥清湯，四年後三小

有，利申當初三哥清湯，一年後十小

食咗咁多年譚仔清湯，幾年前試食十小辣辣到要溝水，到今日食十小辣都面不改容

小學-香辣海鮮杯麵

中學-麻辣火煱

20歲-橋底辣蟹大辣

25-blair death （藍）

黎緊挑埋黑色

本來可以食譚仔大辣
去外國之後退左步
頂籠食到中

所以我諗可以練掛

但有冇人好似我咁，食辣野時個頭會狂標汗

有 食食下會唔夠刺激要加辣 不過個口接受到 但係咁流鼻水

大把人都係咁

有，當初三哥酸辣，依家小辣輕鬆ko

操開辛辣麵